里昂主場出現巨型西藏旗

法甲因為遷就中國市場，把里昂隊的比賽時間提早在下午直播。法國球迷很生氣，於是出「超必」——巨型西藏旗看中國還直播否？
法國佬好波！

cls

全球反共

法國佬

其實歐洲各國入面法國同中共算係最有牙齒印最不和
可唔可以connect到法國呢

建議大家聽日升🇹🇼
10.1 升青天白日滿地紅旗大行動

間唔時睇到廣告牌都喺殘體就覺得好撚核突
搞到成場比賽cheap撚哂

好撚正

法國岩岩先同中共簽定一帶一路，遲早都一定會引發大規模反中潮，出賣國民永遠唔會有好結果。

法國幾時connect

屌你呢d先係路㗎嘛

笑到gapgap聲

某國玻璃心又要碎了

法國有撚簽一帶一路咩

有無咩原因

幾時路埋去法國架

陳巧文：

搵人send埋香港果枝俾佢地啦
再加埋青天白日滿地紅同西班牙國旗
4面台都唔播得

做到嘢啊

聽日要舉巨型香港黑旗、青天白日旗

哎喲喲 唔好去法國唔好買名牌啦

點解咁多政府要跪中共
究竟收左幾多錢

法國好波

里昂好波

有冇source
我就搵唔到

法國總統馬克龍與到訪的中國國家主席習近平，見證兩國簽署總值逾400億歐元（折合3554億港元）的商業和雙邊協議，尋求加強貿易聯繫。但法方同時促請中國擴大對貿易和投資的開放力度，並質疑中方的一帶一路倡議。

1831年法國里昂工人起義
一直走在世界最前

ho ball

光復里昂

講堅，要搵方法connect

法國依加都排唔到華
真係弱

笑

陳文媛

我就係要呢啲
全球抗共

離全球connect 再近一步

一早connect咗
人哋黃背心拉哂banner支持香港人

推

有料

教佢哋講光復香港 時代革命

好波

法國佬痴撚線 仲要砌到個旗，淨係擺明有組織有預謀落中共面啦

Push

就支那市場就係自我矮化，球迷好波

只係賣新疆人體器官都十億美元，仲未計從中得到架關係網

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

法國第一個同中共建交

零負評

全球對抗極權

呢班支那雞

哇，好撚正

唔係英國咩

咁正!
其實西藏都真係比中共害得好慘
全世界一起反中共吧

果然係革命之鄉

學到野，謝分享！

你老味水炮車 係味法國賣比黑警既

英法聯軍之役
中法戰爭
八國聯軍

呢三場杖都係中國口中既「帝國主義的入侵」

（文宣 賀佢老母）10.1準備左好多中國國旗比大家

贏左

警方於2015年底招標，預算以2700萬元購入3輛俗稱「水炮車」的群眾管理車輛。而三車最終的售價為1,660萬港元，比預算低了1,040萬。德國平治最終中標，於法國廠房為本港度身訂做三車，以符合香港路面情況。

天滅中共

好波!

全世界反共

I love Tibet!

抵英國佬成日唔妥你法國佬

push

法國大革命

好似係前蘇聯，俄羅斯
今朝睇新聞見到有講過下

反了反了

Ho ball

支持

支那賤種又要口講罷去法國喇，哈！

求解，個時好多共產黨員細個陣都係留學法國，受到啟蒙

屌你班現場球迷咁團結

蘇聯同中共第一個建交有咩出奇講梗西方自由陣營國家呀

我屌，又錯手負評咗

你係咪調轉左講???

法國因為戴高樂主義
想係美蘇之間另立山頭 所以同抱同樣諗法既中國好FD WO

法國既核計劃 係同中國有關係

大家學下野la

遊行、抗爭時要有焦點
就要個畫面睇到個主題

大banner, 打卡式大合照
反而最易爭取傳媒暴光
用外國人角度去睇
外國人一睇就明

睇返尋日
幾乎搵唔到「反極權」既畫面

CLS

港獨旗

成個場打撚哂格仔

Sick ball

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

721 831

法國佬都敢得罪

你睇人地幾齊心

邊個奶共制裁邊個

又冇成本又有創意

法國佬好波

其實我地都未玩雪山獅子旗
多謝法國佬啦

法國!!!!!!

法國佬真係好撚癲

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

原來係你

,

英國喎

J

唔係一帶一路 淨係貿易協議only

CLS好撚犀利

幾時到美欺入波除衫反共？？？？

支持西藏獨立，新疆獨立

依排病到鳩下鳩下咁

原來咁得意
少睇波唔知道

痴撚線，一個國家做到咁黑人憎都算係成就

呢排緊係舉香港啦

成日話分區無睇頭，等我同你講點搞有睇頭

歐洲人行得咁前

按錯制小事啦
注意身體

法國佬多鳩餘,尋日929全球反法西斯反支納粹大遊行,唔係幾覺佢地有威勢.

做得好

自取其辱

多謝，明天見

C

tg都係美國制

Cls

，

型撚到癲

勁

狗智剷到cisse踢唔到世盃單野
法國佬都未同你計啦

good job

P

識玩

呢個要spread出去

陳巧文企前過我地好多年

見到班鬼佬係歐洲頂級聯賽，著住件有殘體字嘅波衫踢波，感覺好怪

喺啊 搞到我覺得佢地好似啲大陸劇請嘅鬼佬老臨咁

仲有呢張
「 東突厥斯坦獨立運動 」的象徵：1933年建立的東突厥斯坦伊斯蘭共和國的國旗

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

CLS 重要支旗咁複雜

好提議!

請問有咩牙齒印

好!

我地都要大球場做啦